red dead redemption 2亞瑟嘅結核病有冇得醫?

線上求救

袁生無得醫

認真求救

遊戲無 現實有

Everything is too late

第二章唔好玩主線就可以避免

吓

有
I have a plan

跟住Dutch去Tahiti有得救

唔洗醫
信dutch唔怕

仲有咁多人玩 ？

當年無

唔玩就有

冇，如果你有玩過第一集就唔會有咁既期望

中文是咩,玩緊中文版

打少d機，練好d畫功啦屌你

條友撚鳩你冇得醫，劇情黎

現實世界同時期冇
現實世界依家有

game入邊冇 劇情發展黎

冇玩過第1集
主角都死咗?

你確定要我講？

玩落去你就知，唔好問，唔好上網睇攻略

係

I have a god damn plan!